### Le premier dossier contient un fichier word avec mes réponses aux questions de 1 à 5.

### Le 2ème dossier contient le notebook python des réponses au reste des questions, en plus du fichier predictions_csv